有冇人知道尖咀 理大被捕人士會送去邊到

攔截有冇得諗